應該咁講,只有廢柴先會晒時間討論一d無關痛癢既事

其實香港人討論
應否掟汽油彈
應否捉偽黃店
同應否總辭

就好似一堆蟻商討緊應唔應該咬前面條友隻腳指
因為實力懸殊既關係
呢堆蟻咬唔咬落去, 最終既下場都係一鳩樣
都係死

好似掟汽油彈咁
討論就討論幾頁
但因為汽油彈而死既魔警係零

對你地黎講揀邊個選項好似揀老婆咁撚大件事
對美國政府黎講係得啖笑
因為知你地揀邊個選項都傷唔到個政權

其實係無乜所謂
只係今次好明顯係一塊照妖鏡
照到班泛民係想用反送中運動既動力去化為佢地今年既選票
其實目的都係議席

呢件事本身無問題
前提係你係議會入面發揮到作用
本身個議會有功能組別就不公平
屌都唔理啦諗住谷到你變35+
到而家屌你老母無得選變行委任制, 完全違反民主原則
呢個情況一定無35+, 但屌你老母你又自己仆到入去
咁屌你老母你係要爭取民主定係想做永遠既議會小數派?
屌你老母我當你入議會做小數派都有機會抗爭下
但而家改撚哂議事規則, 布都無得你拉
面對呢個越黎越不平既議會, 泛民就越黎越想玩
港共又可以增加議會認受性

議會根本就垃撚圾
入議會既更垃圾
只係咁

而家都係等美國架啦 呢班泛民做得D乜